巴打一個月大約用幾多錢黎課金

你地一個月用幾多錢課金？
課手機game
夾公仔

2-3皮

1百內

巴打搵幾多

1百夾公仔？

課幾蚊手機垃圾GAME

爸爸俾

兩個月 課左10萬 殭屍來了

十萬
巴打搵好多？

都好多

巴打搵好多

3000到一萬

肉唔肉赤？

不如講埋咩game
利申唔課

近期玩番隻toreba
有課到
唔想課
但又真係夾到野

一般般 自已份糧頂到
同埋有時遊戲內搵到

HKD $7.8

遊戲點搵到

夾中啲咩？

比卡超cusion 地氈同啲毛巾

用外掛程式 電腦模擬器 多開掛資源
賣資源賣帳
隻game 夠熱門就上大陸
請大陸仔幫手搞 做以上動作